# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NVDA Vocalizer Driver\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-18 01:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-18 02:23+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LANGUAGE <joseph.lee22590@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:33
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
" URL: {url}\n"
" \n"
"This product is composed of two independent components:\n"
"- Nuance Vocalizer speech synthesizer.\n"
"- NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer.\n"
"Licenses and conditions for these components are as follows:\n"
"\n"
"Nuance Vocalizer speech synthesizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2011 Nuance Communications, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Synthesizer Version: {synthVersion}\n"
"This copy of the Nuance Vocalizer synthesizer is licensed to be used "
"exclusively with the NVDA screen reader (Non Visual Desktop Access).\n"
"\n"
"License information:\n"
"{licenseInfo}\n"
"\n"
"License management components are property of Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA. All rights reserved.\n"
"\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Rui Batista.\n"
"Copyright (C) 2019 Babbage B.V.\n"
"\n"
" Version: {driverVersion}\n"
" \n"
" NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer is covered by the GNU "
"General Public License (Version 2). You are free to share or change this "
"software in any way you like as long as it is accompanied by the license and "
"you make all source code available to anyone who wants it. This applies to "
"both original and modified copies of this software, plus any derivative "
"works.\n"
"For further details, you can view the license from the NVDA Help menu.\n"
"It can also be viewed online at: http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html\n"
"\n"
"This component was developed by Tiflotecnia, LDA and Rui Batista, with "
"contributions from many others. Special thanks goes to:\n"
"{contributors}\n"
msgstr ""
"\n"
" URL: {url}\n"
" \n"
"본 제품은 두개의 독립된 마주얼로 제공됩니다:\n"
"- Nuance Vocalizer speech synthesizer.\n"
"- NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer.\n"
"Licenses and conditions for these components are as follows:\n"
"\n"
"Nuance Vocalizer speech synthesizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2011 Nuance Communications, Inc. All rights reserved.\n"
"\n"
"Synthesizer Version: {synthVersion}\n"
"This copy of the Nuance Vocalizer synthesizer is licensed to be used "
"exclusively with the NVDA screen reader (Non Visual Desktop Access).\n"
"\n"
"License information:\n"
"{licenseInfo}\n"
"\n"
"License management components are property of Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA. All rights reserved.\n"
"\n"
"\n"
"NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer:\n"
"\n"
"Copyright (C) 2012 Tiflotecnia, LDA.\n"
"Copyright (C) 2012 Rui Batista.\n"
"\n"
" Version: {driverVersion}\n"
" \n"
" NVDA speech driver and interface for Nuance Vocalizer is covered by the GNU "
"General Public License (Version 2). You are free to share or change this "
"software in any way you like as long as it is accompanied by the license and "
"you make all source code available to anyone who wants it. This applies to "
"both original and modified copies of this software, plus any derivative "
"works.\n"
"For further details, you can view the license from the NVDA Help menu.\n"
"It can also be viewed online at: http://www.gnu.org/licenses/old-licenses/"
"gpl-2.0.html\n"
"\n"
"This component was developed by Tiflotecnia, LDA and Rui Batista, with "
"contributions from many others. Special thanks goes to:\n"
"{contributors}\n"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:82
msgid "No License."
msgstr "인증키 없음"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:118
msgid "Automatic &Language Switching Settings"
msgstr "자동 언어 변경 설정 (&L)"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:118
msgid "Configure which voice is to be used for each language."
msgstr "각 언어별 보이스를 설정하십시오."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:124
msgid "Enter License"
msgstr "인증키 등록"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:124
msgid "Enter your license data for this computer."
msgstr "해당 시스템에 할당된 인증 데이타를 입력하십시오."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:128
msgid "Remove License"
msgstr "인증키 제거"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:128
msgid "Remove your license from this NVDA copy"
msgstr "사용하는 NVDA 버전에서 인증키를 제거합니다."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:131
msgid "Download More Voices"
msgstr "추가 보이스 다운로드"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:131
msgid "Open the vocalizer voices download page."
msgstr "보컬라이저 보이스 다운로드 페이지를 엽니다."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:134
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:247
msgid "About Nuance Vocalizer for NVDA"
msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 정보"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:137
#| msgid "Vocalizer"
msgid "VocalizerAutomotive"
msgstr "VocalizerAutomotive"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:150
msgid ""
"Choose the file that contains your license data on the dialog that will be "
"opened.\n"
"\n"
"If you don't have a vocalizer license for NVDA or are expiriencing other "
"problems please contact Tiflotecnia, LDA. \n"
"(tiflotecnia@tiflotecnia.com)\n"
"or your Vocalizer for NVDA distributor.\n"
"\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"The license file is intended soley for your private use.\n"
"If the Nuance Vocalizer license file doesn't belong to you should reframe "
"from using this product.\n"
"\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"Any shared license files will reduce donations to NVDA and good/cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial "
"syntheciser for NVDA.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"Choose the file that contains your license data on the dialog that will be "
"opened.\n"
"\n"
"If you don't have a vocalizer license for NVDA or are expiriencing other "
"problems please contact Tiflotecnia, LDA. \n"
"(tiflotecnia@tiflotecnia.com)\n"
"or your Vocalizer for NVDA distributor.\n"
"\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"The license file is intended soley for your private use.\n"
"If the Nuance Vocalizer license file doesn't belong to you should reframe "
"from using this product.\n"
"\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"Any shared license files will reduce donations to NVDA and good/cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial "
"syntheciser for NVDA.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:165
msgid "Entering License Data:"
msgstr "인증 데이타 등록중:"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:168
msgid "Choose license file"
msgstr "인증키 파일 선택"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:169
msgid "Nuance Vocalizer license files"
msgstr "Nuance 보컬라이저 인증키 파일"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:180
msgid ""
"License entered successfully!\n"
"For all changes to take effect NVDA must be restarted.\n"
"Do you want to restart NVDA now?"
msgstr ""
"인증키가 등록되었습니다!\n"
"설정을 적용하려면 NVDA를 재시작해야 합니다.\n"
"지금 NVDA를 재시작하시겠습니까?"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:183
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:187
#, python-brace-format
msgid "Error copying license data: {error}"
msgstr "인증 데이타 등록이 실패하였습니다: {error}"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:188
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:211
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:191
msgid ""
"Are you sure you want to remove your license?\n"
"This can not be reverted."
msgstr ""
"인증키를 제거하시겠습니까?\n"
"이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:193
msgid "Remove License?"
msgstr "인증키 제거"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:207
msgid ""
"License successfully removed. Restart NVDA fo the changes to ttake effect."
msgstr "인증키가 제거되었습니다. 설정을 적용하려면 NvDA를 재시작하십시오."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:208
msgid "License removed"
msgstr "인증키 제거됨"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:211
#, python-brace-format
msgid "Error removing license: {error}"
msgstr "인증키 제거가 실패하였습니다: {error}"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:225
msgid "License data not available"
msgstr "인증 데이타 없음"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:232
#, python-format
msgid "Demo license. Expiration date: %s"
msgstr "데모 사용중. 인증키 만료: %s"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:239
msgid "User Name: "
msgstr "사용자: "

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:240
msgid "User Identification: "
msgstr "사용자 ID: "

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:241
msgid "License Number: "
msgstr "인증키 번호: "

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:242
msgid "Distributor: "
msgstr "개포자: "

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:261
#, python-brace-format
msgid ""
"The Nuance Vocalizer for NVDA demonstration license has expired.\n"
"To buy a  license for Nuance Vocalizer for NVDA, please visit {url}, or "
"contact an authorized distributor.\n"
"Note that a percentage of the license's price is donated to NV Access, ltd, "
"to help continuing the development of the NVDA screen reader."
msgstr ""
"NVDA용 Nuance 보컬라이저 데모 버전이 만료되었습니다.\n"
"NVDA용 Nuance 보컬라이저 정식 버전을 구입하시려면 {url} 사이트를 방문하시거"
"나 리셀러에 문의하시기 바랍니다.\n"
"정식 버전 (인증키) 구입시 구입 가격 중 일부는 NVDA 개발을 돕기 위해 NV Access"
"에 후원금으로 송금됩니다."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:264
msgid "Vocalizer Demo Expired"
msgstr "보컬라이저 데모 버전 만료됨"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:269
msgid ""
"The Vocalizer license you are trying to use is invalid.\n"
"This might be happening due to one of two reasons:\n"
"1. The license file is damaged or is not a valid license file.\n"
"2. The license was disabled for security reasons, due to illegal use or its "
"data beeing compromized.\n"
"If you own a license for Nuance Vocalizer for NVDA, please contact "
"Tiflotecnia, lda. or your local distributor, so the problem can be further "
"investigated.\n"
"If this Nuance Vocalizer for NVDA license file doesn't belong to you should "
"reframe from using this product.\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"By sharing license files you are working against NVDA and good and cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial quality "
"syntheciser in NVDA.\n"
"Please think twice about it.\n"
"You can remove this invalid license using  the Vocalizer menu."
msgstr ""
"사용하고자 하는 보컬라이저 인증키에 문제가 있습니다.\n"
"다음 두가지 현상 때문에 발생할 수 있습니다:\n"
"1. 인증키 파일이 손상되었거나 적합하지 않은 인증키 파일입니다.\n"
"2. 불법 사용 또는 보안이 타협되어 인증키가 정지되었습니다.\n"
"If you own a license for Nuance Vocalizer for NVDA, please contact "
"Tiflotecnia, lda. or your local distributor, so the problem can be further "
"investigated.\n"
"If this Nuance Vocalizer for NVDA license file doesn't belong to you should "
"reframe from using this product.\n"
"Unauthorized use of this product (i.g. without a valid license) is not "
"allowed by most international laws on software rights.\n"
"Please note that a proportion of the price of Nuance Vocalizer for NVDA is "
"donated for continuing NVDA's development.\n"
"By sharing license files you are working against NVDA and good and cheap "
"accessibility for the blind across the world.\n"
"Further more, Nuance Vocalizer for NVDA is priced at the lowest value "
"possible, to allow as many people as possible to have a comercial quality "
"syntheciser in NVDA.\n"
"Please think twice about it.\n"
"You can remove this invalid license using  the Vocalizer menu."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:281
msgid "Vocalizer License is Invalid."
msgstr "보컬라이저 인증키 문제 있음."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:290
#, python-brace-format
msgid ""
"You are running a demo version of Nuance Vocalizer for NVDA.\n"
"This demo will expire on {date}. To use the syntheciser after that,\n"
"You must buy a license. You can do so at any time visiting {url} or "
"contacting a local distributor.\n"
"Thanks for testing Nuance Vocalizer for NVDA."
msgstr ""
"NVDA용 Nuance 보컬라이저 데모 버전 사용중입니다.\n"
"본 데모 버전은 {date}에 만료됩니다. 그 이후 정식 버전을 사용하시려면\n"
"사용자 인증키를 구입하여야 합니다. 인증키를 구입하려면 언제든지 {url} 사이트"
"를 방문하시거나 리셀러에 문의하시기 바랍니다.\n"
"NVDA용 Nuance 보컬라이저에 관심 가져 주셔서 감사합니다."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:294
msgid "Vocalizer Demo Version"
msgstr "보컬라이저 데모 버전"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:299
msgid ""
"You have no Vocalizer voices installed.\n"
"You need at least one voice installed to use Vocalizer for NVDA.\n"
"You can download all Vocalizer voices from the product web page.\n"
"Would you want to open the vocalizer for NVDA voices download page now?"
msgstr ""
"보컬라이저 보이스가 설치되어있지 않습니다.\n"
"보이스 한개 이상을 설치하여야 NVDA용 보컬라이저를 사용할 수 있습니다.\n"
"본 제품 페이지에서 보이스를 다운받으실 수 있습니다.\n"
"보컬라이저 보이스 다운로드 페이지를 방문하시겠습니까?"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\__init__.py:303
msgid "No voices installed."
msgstr "보이스 설치 않됨."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:19
msgid "Vocalizer Automatic Language Switching Settings"
msgstr "보컬라이저 자동 언어 변경 설정"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:30
msgid "Select a locale, and then configure the voice to be used:"
msgstr "언어를 선택한 후 각 언어별 보이스를 선택하십시오."

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:34
msgid "Locale Name:"
msgstr "언어:"

#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\dialogs.py:41
msgid "Voice Name:"
msgstr "보이스:"

#. Translators: Message dialog box to ask user if wants to update.
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\update.py:99
msgid ""
"It is available a new version of this add-on.\n"
" Do you want to update?"
msgstr ""
"이 애드온의 새 버전을 사용할 수 있습니다.\n"
" 업데이트하시겠습니까?"

#. Translators: Message dialog box to inform user that the add-on is not compatible
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\update.py:134
msgid ""
"This new version of this add-on is not compatible with your version of "
"NVDA.\n"
" The update process will be terminated."
msgstr ""
"이 새 버전의 애드온은 사용 중인 NVDA 버전과 호환되지 않습니다.\n"
" 업데이트 프로세스가 종료됩니다."

#. Translators: Checkbox name in the configuration dialog
#: addon\globalPlugins\vocalizer_automotive_globalPlugin\update.py:157
msgid "Check for updates at startup"
msgstr "시작 시 업데이트 확인"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Nuance Vocalizer 5.5 Driver"
msgstr "Nuance 보컬라이저 5.5 드라이버"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "Nuance Vocalizer 5.5 speech synthesizer driver and interface for NVDA."
msgstr "NVDA용 Nuance 보컬라이저 드라이버 및 인터페이스."
